北京市已經淪陷[有圖]

大陸最少報少左十倍、官報有395案例確診

驚閪咩
30年前搵坦克碌都冇事啦
，

講少左一定，根據往積無一次唔係講大話

中南海

復工必定造成第二次大爆發、 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王一樣，越剿越多。